發個帖報平安

我沒事 大家不用擔心

又開on9 post

好擔心你

like i care

沒事了

落左仔未

就係落咗先上嚟報平安

幾時同我搞野

無事就早D去訓啦

放心了